3HK我屌你老母 鎖速plan同人講無限

古星輝 葉均富 兩大騙子

可唔可以解答下小弟

#119
想問下咁轉咩台好？
唔係間間都係超過某用量就會跌速？
同台嘅有人未過用量都要同你一齊跌速？
樓主轉左台未？
轉左咩台/會轉咩台？
定用儲值卡？

你自己諗

其他台係降速 唔會死剩5mbps

正常15GB後先會鎖5mbps

已轉

SMT

SMT? 咩plan?

4.5G無限

298? 有無測速睇下

想知而家係咪解左鎖速 用左26gb仲有70mb

繁忙時間MTR

繁忙時間繁忙地區 我諗大家係咁投訴應該有用 呢個價錢呢個速度都收貨既 不過垃圾3係咁搬龍門 到家點都轉

幾$ 月

721唔見人 831打死人

呢個ching好癲 個個3既post都見到佢